係度屌iphone xr唔係1080p平時用放大鏡🔍睇mon?

老實講未又係咁用
睇到未得
整得太清反而仲用多啲電
其實apple幫大家搵左個平衡點
但就要俾班乜都唔識嘅人屌

百貨應百客，要靚mon可以用買xs or max, 買xr, 自然有人地自己嘅取捨

但係iphone X都唔係差好遠價錢，所以一定係買iphone X

你係咪未用過1440P嘅手機

X咁多問題選擇性失明，你條傻鳩都係推返三叔吧啦

iphone X有咩問題？你要屈我係Samsung打手咪屈囉

如果係an機，ifans: 嘩，屌，二手科技，iphone plus用咗幾年1080p啦，an機廠仲出6吋mon 720p呃錢

其實咁多三叔推手，其他兩個都幾有料，係你呢條傻鳩又多事又岸鳩，成日要無啦啦攻擊其他廠。
X 散熱有問題，過熱打機會降速同暗mon, 電力不足，好腎虧，用果批三叔mon係一跌就好易出綠線，呢啲問題無得解決，依家有新機，想極致可買xs or max, 想經濟啲，大mon, 核電，a12, 128gb都唔使7000！任君挑選，干卿底事！

咁就用XR，不如俾多啲買XS，買XR不如唔好買

An狗係咁上下

紅米5plus都1080p啦哥仔
蘋果狗720p都吹奏到most advance LCD

你真係智障黎，人地無咁高嘅需要，買xs做咩！
人地跟自己需求買，xr都可以係好選擇。
其他post有個巴打話6000筆直，我夠建議人地買s9p啦，唔通又鳩推「買s9p,不如買x」咁岸鳩呀

iphone XR冇咗好多嘢喎，冇OLED，冇3D Touch，得720P，得單鏡頭，粗邊框過Xs

差唔知呀，所以咪話百貨應百客囉，咁有人鍾意經濟啲，又大電大mon, 你唔可以話人錯。
依家有得揀，咁按自己喜好買囉，點解要話人買xr就係唔好呢。

最大原因係炒Xr成本低好多嘛
所以係咁吹奏X R囉

2018年仲叫人買720P，點都唔好啦，你一部手機唔係用一年就換，起碼都兩年，咁點解要買XR嘅720P，iphone 8都叫細mon，因為真係冇其他選擇，但係6.1吋，市場係有好多選擇

反而XR咁多討論
無人理XS

用56k 屌人100m 好撚趕時間呀

720p 有咩買題，佢岩我貨又滿足到我需要未得囉，如果我要靚mon,就買xs,咁有何不可。
你要屌，xs都係細電，少ram架，android 2017都有4000千，8gb ram, 咁買iphone托柒？係咪咁先岩

因為乖學生成績好自然無人理，人人都覺得佢無問題

720P都冇問題
6.1吋用720P喎
iphone佢iOS 做得好，真係唔須要咁多ram

夠唔夠唔係你定我定，係用家定。人地接受到就得啦。
如果人地想要多啲電，唔介意個mon低清啲，無燒mon問題，咁得唔得！
老實，我買xs唔介意佢比1080p mon我，如果佢電量長多1個鍾嘅話。

咁唔係iphone 8 plus仲好咩？起碼1080P

咁8p 無 3d face unlock 同a12麻。係要側重mon嘅。
都話左有唔同喜好，有人鍾意xr,有人鍾意8p都可以架，再唔係s9p, 碌鳩都得！
人人都有唔同需要架麻。

原來市面上80% android機都整得太清

啲isheep 係咁上下
對方明明真係想從各種features上討論邊個選擇更加offer the better value

當發現唔夠人講嘅時候就會話“我鍾意啊 各有所好 吹啊？” 但永遠唔會admit呢種選擇只係出於對 個品牌嘅信仰

作為消費者 考慮買唔買一部要價US$749嘅xr嘅時候
其實都有其他價位相近 甚至更加便宜嘅選擇 而且可以得到嘅features更加多 例如三叔s 系列

根本就無需要洗咁上下價錢買部冇乜突出位啲xr
至少我喺其他選擇上面“I pay less for more”

叫人買XR不如買XS 之後又會有人講點解唔加多少少買Max

今年細機好難有出頭

#25 s9p, 碌鳩亦有何不可，寫到一清二楚。
按自己所需要買機就比人批評isheep, 真係唔知邊個咁上下喇

條友已技窮 睇到佢話人人都有唔同需要架麻
都賴得笑9佢

條友話會用多啲電喎
不過以我所知iPhone既使用時間不嬲係最短

不得不說apple既品牌經營真係十分成功
有左個apple logo之後 乜野狗屎垃圾都可以有人幫手合理化
top-notch呢個設計缺陷都可以被包裝成獨特既design
然後都仲有一大班傻仔幫手埋單
甚至仲會有人用得耐左開始覺得個notch幾順眼
但偏偏最新發佈會上面 APPLE就係個廣告上面用張wallpaper hide左個top-notch

再黎就係吹捧所謂XR出色既電量持久力
其實舊電跟本就同Xs系列既差不多 只係因為apple cut左D features之後
再加個垃圾display 減輕左粒電既loading 先令到個表面持久力強左
但同舊電本身係冇直接關係
你話舊電更耐用係因為個operating system
optimize左 或者係cpu新設計令到電量用得更有效率就話姐
依家不過係因為cut左edge先誤打誤撞令到佢更加耐用
就一大班傻仔沖出黎話apple好識玩 突登令到部XR有最好既持久力

你話班ON9仔幾咁荒謬 俾人rip-off仲要一窩蜂幫人含到碌鳩閃令令
搏咩?

唔好癈話啦 買得蘋果就係冇得揀 熟到埋黎就食架啦
今年出無端端出三部就講到按自己需要乜乜乜
即係係頭幾年買蘋果好撚傻仔啦？
個mon得720賣六千八 我真係唔知你啲乜需要咁利害
真係拎住部iPhone就有西屌咩
比粒a12你又點先？你有乜需要會用得到啊？講黎聽下？

咁你點解唔直接就功能方面 比較唔同品牌手機呢?
係多要扯開話題 話乜撚野各有所好
係度迴避問題 呢d技倆正係撚到傻仔架咋

買iphone 就係傻仔架啦，又無4000電，又無4k mon, 又無8gb ram, 2018年都做唔到2017年android 嘅要求添！

無4000電，又無4k mon, 又無8gb ram, 2018年都做唔到2017年android 嘅要求
做唔到以上要求冇問題啊 個問題係咁都夠膽收人6800蚊!
天底下哪有咁荒謬既事

咪講到自己鍾意嘅s9p, note9都無問題！
個hardware iphone 輸比好多android 添，咁代表買iphone 就傻仔？
我就唔明要笑人地買咩機嘅人有咩心態，同你地口中嘅idog有咩分別。

迫你買，好笑喇。
有筆直買xs or max, 想經濟啲xr, 再唔係android 都大把選擇！個問題係邊？

有選擇冇問題 慘得過仲有成班isheep邊鬧邊幫apple埋單
買部冇乜分別 但係貴幾成既手機
仲要不停幫人合理化個垃圾設計
最搞笑係佢地係唔會admit自己會埋單既原因最主要係因為apple呢個brand

冇3D Touch打msg要改野時好唔方便

岩心水咪買，唔岩心水就next

咁又係既 要死唔俾你死咩
D isheep咁鬼有性格 咁innovative

你話唔知自己要咩，人雲亦雲嘅追風撚係isheep ,我唔反對。
但人地係想清楚自己需要而買嘅，係iuser

6.1吋mon
1080p vs 720p
正常都睇到分別
你話上到2k
我就覺得無必要

無辦法 當你用緊macbook imac appletv airpords watch 既話 唔撐iphone都唔得

android就係做唔到呢樣野 一期紅htc 一期紅三星 一期紅華為

窮就窮啦 扮咩野
人地出到高價，用唔起就扮冇需要
但又要學人用apple
見到拎住XR 仲柒過拎小米
笑撚死人

係呀 我地都係鐘意條手指咁粗既邊所以買xr

續航力係8仔同8plus之間啦
我跌幾次都無事
得散熱真係問題 如果打機既話 正常上網睇片都唔會過熱暗mon降頻既